學左兩個月唱歌到 唱歌夠境岩唔岩我 應唔應該學落去

我自己就9唱左年幾 直至學左唱歌 我先知自己係玩緊聲帶自殺行為 但唱歌真係洗唔少錢

學左兩個月唱成咁

我真係好鐘意唱歌 一唔唱個人就唔舒服 身痕 每日起馬都用2個鐘練

推

夠你老母境

岩牙

岩你老母
左你老母
洗你老母
9你老母

屌你老母

夠境

究竟

段錄音 你係咪黎搞笑架

邊度學？

1對1果d

你係咪想做歌手先，唔係就是但啦

我想玩比賽 玩吓busking 果d

丟S嫁?

好好聽
可唔可以點歌,想聽浮誇,死了都要愛

借刀

無錯呀巴打, 我聽到呢句都係呢個樣

小弟新手黎啊 咁高難道既歌 會好唔隱

因為我味聽過呢首既粵語版點唱 剩係聽過原唱 有d字9 up

學咗中文先

讀好啲書先啦

屌 究竟依個詞語我表弟讀緊小一都識啦

咁點解唔死返上去唱國語歌

我國語一般般😹😹

兩個月唔好講到學左廿年咁

比兩個建議你

練基本功 即係咬字 發聲 呼吸

另外練音準學睇譜

包括簡譜同五線譜

依兩樣野係以為自己唱歌好聽嘅人

都無練嘅野

你練好依兩樣野 咩歌都唱到

我諗你宜家首先要做嘅係 學數拍子
唱一首歌最基本要啱beat先
其次係音準 呢個建議你還原基本步
練唱scale 呢個step係會好悶 但基本功真係好重要
如果你識彈琴嘅話 就對住部琴 逐粒音聽自己唱得啱唔啱
唔識嘅話我相信宜家好多手機app都會幫到你
然後 你唱歌方法真係用錯 喉嚨拉扯得太緊要
你控制唔到聲帶嘅閉合 所以d音你去唔到
仲有咬字 我想問係發生咩事
你試試唔好唱住 你就咁讀歌詞先 讀好每一個字先
去download個教粵語發音嘅音 讀啱d字你先再唱
高音位果d......我唔講住啦 你先做好上面講基本功先

最後 答返你問題 我相信人人都可以唱歌 你有心學就得
但唔好期望學兩個月你就可以由零唱到曉飛
學唱歌嘅投資回報時間係以年計算
學個十年八年都仲有進步空間係等閒事
更何況 連張學友都仲有學緊唱歌啦 你先學兩個月想唱成點?
但你肯練都係好嘅 唱歌冇捷徑
你唔係天生靚聲底 就真係靠練習
唔好講咁多啦 去練啦

恐怕累你丟s 架

點解有s音

呢首個閉合會唔會做得好d

其實我覺得幾好聽。。。
係基本功差啲

學咬字先啦……第一句去到一半就聽唔落去喇

見你學得兩個月唔踩咁盡
只講一句 喉嚨用力太多

你應該去上下中文堂先

因為眾數要加s

都係做得唔好 只不過呢首冇咁多高音
但都係一到高音就出事 漏氣走音
或者你先諗吓 你會唔會用呢把聲講嘢
流行曲嘅唱法講緊嘅係要盡量貼近你講嘢把聲
你講嘢都唔會扯住個喉嚨
點解唱歌要扯住黎唱?

你真係睇返我上面講嘅嘢
練好咗d基本拍子 音準 咬字先
呢首d咬字仲出事 d字好似lur過就算
歌詞係成首歌嘅故事 d咬字搞唔掂
好難會唱得好聽

幾好聽啊

岩你老母
夠境你老母
左你老母

我都聽到

我用講野把聲黎唱 但降左兩個key 好似無咁用力

屌 真係好難聽 咁都叫學唱歌你係咪比人昆？

你係咪平時講野都唔夠氣 扯晒蝦咁 屌你咩

不如你睇歌詞聽原唱
聽下咩位係吸氣位先啦
你吸氣位下下delay哂
到唔夠氣就要用力推尾一兩粒字出黎
吸氣慢咗少咗 又配氣差
我好好奇你老師用咩教學方式去教你